私家車荔枝角蕩失路 女司機報警後炒車被困

一名48歲姓楊女事主昨晚10時許，駕駛本田Jazz私家車由長沙灣回元朗時迷路，約一小時後仍未能「逃出生天」，於是報警求助，但她報警後約半小時發生意外。

消息指，當時正下雨，接報警員曾致電女事主尋找其位置，但她疑太驚慌，加上一邊報警一邊行車，至凌晨零時許撞到路邊石壆後向右翻側。

警員其後教她使用手機GPS定位，再分享其位置，始發現她位於荔枝角長坑路、長源路附近，於是通知消防協助，最終在長源路發現女事主，她被困車內由消防救出，沒有受傷，警方正調查意外原因。

女人

女人渣車！

係咪要驗下智力

點解會向右反?
點做到?
你話剷上山坡向左反都合理啲

落雨揸車，唔識路，仲要講電話，
停車都唔識？
無撞到人算好彩啦

告佢行車時用電話啦

可能衝上山突圍唔夠力碌返落黎

收返個牌啦

長沙灣返元朗一條大路都可以蕩失路...
死跟住架68X咪無事囉

迷路報警已經好7, 求其搵個位停低都唔識呀

向左轉係左邊（碌）離地
中學物理circular momentum ，好似係

點會轉左上去長坑
行蝴蝶谷都錯晒啦 轉上長坑個度幾個大路牌轉左入尖山去沙田 第一個路口轉右落老龍去觀塘 第二個路口指去長坑 直行就青山公路去荃灣
大雨睇唔到都唔係藉口啦

雖然係 不過呢個位要點先做到轉彎就反
好難想像到 佢呢個位行得快就死撚咗 行得慢就唔會反

都唔係一條路呀
轉出去上三號幹線最快
行葵涌道都可以轉去長青隧道 或者佢長坑村落返青山公路都得

但奇就奇在睇google map青公出九龍方向先入到長坑路同長源路

女人渣車

48歲既人，連google map都唔識用
唔識路又要繼續渣 渣到炒車真係第一次聽

報紙佬寫佢長沙灣開始蕩失路 咁即係荔枝角道入蝴蝶谷 或者美孚u turn蝴蝶谷
唔係青山公路出九龍

唔識路其實一路向荃灣方向行就點到返到去，係慢咁解啫...就算行青公，兩粒鐘點都返到元朗啦

長沙灣上青山公路都有得轉右
不過點解佢會係個個位轉就真係唔明

google map:

唔記得可以轉右，睇返街景明白晒了sorry

奇係奇在呢樣
去到荃灣實無死啦 就算路牌無指元朗 首選一定係荃灣
我唔明轉上長坑條路車都無架 佢唔覺得怪咩 重要入埋村入面

明明一路直行都得
人一慌亂就會搞錯晒就真嘅...

女人揸車真係好難理解

其實轉右入尖山 行上水轉返元朗都得
係唔可以轉右去觀塘/長坑 佢就簡左轉右

唔通以為撞野所以報警

唔識路跟巴士咪得囉，最多慢d

有冇咁撚戇鳩

馬路炸彈

GPS都唔撚識用

難以想像喺今時今日都有人揸車會盪失路盪到報警

廢中

女人揸車

農曆七月阿 比鬼迷姐 體諒下

屌你老母蠢撚到google map都唔識用
長沙灣返元朗跟住架飛機/葵涌就去到屯門公路青山公路啦

長沙灣都會蕩失路，有鬼

蠢撚過長空

馬路核彈

google map 都唔識用

農曆七月呀各位，講野唔好咁過分

乜撚野事

入咗結界
正常唔係上水塘都唔會係個路口轉入去

特技人先做到

行錯路都算，又驚又報警又炒翻車

可知係路邊幾咁危險

行錯咗條咁嘅路又真係好恐怖嘅....上一秒仲喺大路，突然得返條路仔又搵唔到位調頭，真係會嚇死...

七用 可能入咗結界或者俾鬼迷呢

咁撚樣都有車牌

十架車十架都係比大油直去
佢就轉右...

清講得啱, 最奇都係向右反車

真係想知佢個車牌點考返黎

我以前跟個個師父話荔枝角好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

呢個年代google map都唔識用

女人揸車真係無眼睇
懷疑佢地天生對操作機械係有障礙

暫時少一個馬路炸彈 ~~

可唔可以放個車cam出嚟笑下？
想像到背景聲係呀!!!!

唔識路竟然唔係打比親友問路
九成係蝗

呢個傻系撘的士算啦

唔識睇路牌

越大件事越要淡定，不過女人習慣遇事尖叫就知改唔到

女司機

woman driver

呢架車 selling point 一定女車主

架車好慘

有時都唔明點解賣車廣告話車主係女士,就等同會錫住架車來用

考牌唔包驗智商

想行山路掛

中東本來係做得最好係方面,但都比女權份子搞到倒退緊

睇黎以後考牌要加多個iq test

三寶真係要另外考個特殊人士牌

睇google map條路通返去大埔道
有無落閘就唔知啦...

乜嘢年代呀
Google map加GPS都唔識用

其實你返元朗都知行公路架啦, 點會轉入去D小路架

笑左..我想知佢點做到 有車cam片段就好

女人係可以拎住GOOGLE MAP一樣行錯方向

考牌制度真係要檢討下

一個負評
女司機你好
可唔可以解釋下點炒到咁

咪係 見到仲要行入去，痴撚線

支那女司機？

嘩!玩特技呀?

肥西係無腦過正常人

係google map揀左公仔頭
唔係點點做到 去左個咩位

想慳隧道費？

尼窗都爆埋 炒到咁肥西都無損傷 真係奇蹟

邊關事
佢連荃灣都未到 何況屯公同大欖

女人學乜撚野揸車呢，返屋企做你契家佬既肉便器咪算囉

7月14

住元朗？各位元朗人小心d 我覺得佢會唔怕死再開車

女人揸車最大問題
係佢地經常性唔冷靜
容易極度驚慌

報完警仲亂咁行
邊個搵到你

哈哈哈哈
多謝提供笑話

女人係一種違反邏輯常理既生物

反埋車真係冇得頂

你睇下，叫左你冷靜ｄ架啦，而家因為你唔冷靜搞成咁啦

見到張圖
咁都得
好on9

Catch me if you can

點解有車都可以咁on9
點解咁多人要捱餐死先生存倒
你有車都可唔識路反車

我相信呢條路 F1賽車手都未必反到向右

仲未有人po jack屎圖

我發覺好多女唔識用Google map

所以我覺得我老母都蠢唔哂
問佢點解唔學車 佢話：「我唔想咁早死住。」

唔駛查喇，意外原因好簡單就係戇鳩

用高德語音導航埋你點行啦

馬路3寶
女人 老人 老女人

長沙灣>元朗，出大馬路美孚方向源住3號幹線渣係咪咁難

本田Jazz私家車

發現她位於荔枝角長坑路、長源路附近

呢條路冇乜車，停低慢慢睇gps就得啦，google又有導航，驚乜，唔講以為有鬼追住佢

最好笑呢條路根本冇乜車，佢幾時想停都得，但佢係要死向前

唔知以為入撚咗結界

最終在長源路發現女事主，她被困車內由消防救出，沒有受傷，警方正調查意外原因。

係囉，有乜好調查

避狗/有昆蟲滋擾

求其跟住啲58X 59X 60X 63X 66X 67X 68X 69X 265B 都上到屯門公路啦 我就唔信一架巴士都見唔到

大大力俾腳油碌埋左邊碌柱個壆度等左前碌彈起再俾油推前架車應該反到右嘅

佢個牌雞脾換返嚟？

傻人發現案

唔識google map? 咁都要報警

發覺好多人唔識用GPS

停車啦 都唔撚識行仲行乜鳩